[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (6)

係咪唔識開post

lm

我屌你老母 89分絕殺我大波

嬲到震